求 下 泛 民 議 員 全 體 到 立 法 會 幫 助 示 威 者！！！！！！！！！

求下你地

我願意折壽10年

佢地真心為香港搏命唔通唔值得你地來保護佢地咩

求下你地